有冇人係39A巴士執到銀包

今日4點半落車跌咗 有cash 車牌信用卡身份證

Pish

推